JYP爸爸出左SOLO新歌MV Teaser無人講？連登已死！

😳
‎